有無做清潔公司既人有架生？

聽朝借壓力水槍既野，幫手一齊洗狗屋牆身？做個得人心收尾？

推